[Gay Post 209] 我要永遠和您在一起

大家慢慢～訓了

頭香

二香

個標題

btw 訓了 再講

撚大巴條撚係咪真係好大？

quit

又訓晒

半點點

乖，喊啦。。。

....全部都係弱者

我屌你老母

快啲比負皮

快啲比負皮
又整呢啲標題

點

解

要

咁

做

好

玩

？

成

日

都

係

快

啲

推

到

1

0

要快啲推到 1001

快啲黎比負皮

話咁快就第五頁

開

post

放

閃

仆

街

死

開post放閃仆街死

第6頁了終於

要推到1001

開新post

1001

第7頁

汪

第8頁

早晨半點

汪汪

今日有咩搞

溫書 聽日interview

加油阿

講唔講得in啲咩

Aco

祝你成功

200

多謝腳仔

客咩氣

大家樂miss哂啲飛

以為咁多頁就熱鬧？

得我咋全程

推到1001

屌，台灣

台灣班死廢老害死個社會

可以唔駛諗移民台灣

比左

tldr

你一個人推左幾多頁？

8頁

腳仔好叻呀

唔該

有冇獎架

繼續推

咁功利主義架。。。

台灣特別行政區

被顏射或被口爆揀一樣

獎你一次許願既機會

各一次

咁貪心既
唔緊要
我地有請頒獎嘉賓 @血小腸

不了

Why not both

下⋯⋯一次咋⋯⋯⋯⋯

諗下先 遲啲答

要問小腸供應到幾多次

100000次okay?

唔準諗 即刻答！

好惡

....又鬧我

成日鬧我

⋯ok

忌廉批

事實啦 on9當有趣

我冇當有趣

咁你講野之前咪顧下人感受：）
唔屌你唔代表要忍你 你單身就唔可以比其他人拍拖？

腳仔

你真識食

冇人唔比
我推到1001咋嘛

你鍾意啦

好啦

做咩？

考aco 都好似ok wo

腳腳。。

加油

佢鍾意就得㗎啦

屌你老母 落雨 係咪連個天都對我好不滿

搞咩

你地搞埋一齊

一齊

成個地鐵都係賓賓

係賓賓呀！！！！！！！！！

賓週嘛梗係多

賓週

半點真係身體好誠實

Hug hug

一齊食

真

我都想打

⋯⋯⋯

食咁多 想肥死方仔 ？

本po舞王上水

Hello

hi
btw頭先有個兩個肥嘢啤住我 唔抵得我跳得好過佢哋

....

方仔

識跳舞

性感腰姬

屌 踢爆禾

垃圾k pop

又跳⋯⋯

對不起…明明講好唔再跳…永遠退出kpop界…

響你全朵

幾時單挑

下次

快啲返屋企啦 天口涼呀女

女你老母

呀爺呀爺 呀爺 呀爺 呀yeah～

有聲

知道係咩？

私交甚篤喔

OK⋯⋯
我都係走先

只願延續下去數得到蒼老～～

笑咗 有冇睇片

慢一步了

mk jai

吾系

係c交既機會！

呀四 你都係一黨

早安

攬晒你地

😏

就忙死了

訓啦

Hi 腸仔

腳仔 求安慰

做咩事

好凍

冇事唔可以安慰架咩

渣架

求安慰

冇事安慰黎做乜

渣便

你成日都著好q多衫

咁樣好啦我唯有出必殺技

認同

no渣me

因為我驚d衫衫凍親牙

頂笑撚死呀仆街

渣尿

揸水

又玩我 都冇野嘅

可能我member得太多

我冇啊

想點安慰你

有

每次見到都想打冷震

尿震？

用手用口定用洞洞

你話事啦

車震

邊有車

你咪車

唔好勉強

#：P#dog 比我狂插

最多同你格劍啦

如果你太辛苦了
不要因為內疚而休息
你已經休息夠了

我原本想咁post

心靈相通

你地兩個

不過最後無。。

做咩

最後無咩

神交ok?

你問佢地

我問你呀

我想比人口交多

口交咩黎嫁 食得？

咬阿佢講

香口交都唔識 而家d00後真係...

臭腳

想要香口 交

個交好香口

你就臭

做咩阿你

喔喔
原來係咁

我

不了

哥哥教禾

好呀

食腸腸？

隔住個mon都聞到

唔好食我

收皮啦你

想奶

奶邊度先

全身

鬼叫你話我

食雞雞

ok...

抵錫

累了

剪剪呢？

叫左你唔好打咁多airplane

。。。

蝦蝦

蟹蟹

蟹好食啊

。。。。。
鴉鴉鴉

起始伊貝隻性格都刷到2046

你刷左？

冇打機

我都刷緊起始男友既性格

教我點刷

見到唔對路 洗save

🍌🍌🍌🍌🍌🍌🍌🍌🍌🍌🍌🍌

冇

仲刷緊?

最近發現腳仔真係好CHARM

bubu蕉

agger

食左邊個條蕉

真係好慘

下 點解咁講

你又發生咩事

點解慘 charm唔係讚緊我咩

errrrrrrrrr

真係有十二條蕉
隻隻恐龍都有得食

高大威猛風趣幽默

點解咁講

唔好理佢

你又知

腳b

FF都唔得咩

hello

得阿

💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩💩

會唔會係咁好彩

有一隻便秘

？？

你便秘嗎

手刀跑番公司

屌 遲到了

刷到隻正布貝

伊貝

唉
蠢了

你不嬲架喇

下⋯⋯

有冇負伊貝

有負電啪啪

你個腦淨係得啪啪啪啪

仲有戀愛

尋晚捉咗隻正電
btw add frd

咁咪可以啪啪啪啪

留下你的id

switch?

手機...
窮撚哪有錢買switch

Pokemon go係啲阿伯阿叔先玩架咋喎

撚撚

switch 要用手機捉完過落去switch

9927 0905 0653

我咪係

Pokemon Go好悶

啱阿

一齊出街玩係樂趣呀

駁唔到

波波

同人出街就唔玩呢d la

咁如果大家都鍾意 咁係好事呀

玩咩

大岩蛇

你果條明明係土龍弟弟黎

錯啦
係識mega既綠毛蟲

咩事

你係綠毛蟲
綠毛蟲冇得mega嫁
一世都係綠毛蟲

冇事

你做咩比人打

咁硬 不了

我都覺

收皮

哇 痴線佬出沒

咁我呢

都唔理

半點點好可愛

可摸耳打埋一份 xddd

btw有冇改褲撚

可以

每次十蚊

我全部長褲都改到長35吋 窄6吋

改西褲褲腳100蚊係咪貴 但佢話要人手挑
其他普通就60

好似有d貴
不過你條褲本身係咪貴野

還好啦 見過有啲160

我改開$25條

唔係
asos 3百幾兩條

佢叫我介紹吓d同學仔去佢到改
話我地最鐘意改個大脾位

咩硬

咁就貴啦

咩頭

百幾蚊條u記都唔得啦

硬到爆

正

我講改褲

你一拳打落波波到你隻手係會斷架

我難得先買到岩身嘅褲

有意成為改褲撚

你太瘦啦

你踢落去可能會變行唔到路

做咩咁硬

腰圍唔係咁容易就變到

我已經單腳

食多d野

點啊波生

點解我上次。。。

個張相

好正

你地。。上次做過咩黎

秘。密！

讚我有咩陰謀

佢咪阿伯怪

兩年半前可能都係既

@鍾生老公！！！！

你就呀伯怪
你毒氣丸添呀

一齊拖住手出街玩不知幾開心

召喚成功

就用你啦 鍾生老公！

咪唔夠毒氣雙子打

極速負皮

又唔洗咁既
我又覺得無乜野

@黃貫中

頂你個肺
我都係想咁講

MEAN

你真係好鬼賤 wwwwwww

草不可避

今日係公司見到兩個同事係hehe

圖

想食左你

我都想做你同事

1cm

邊度

神秘

Lm

唔比你

我唔想wo

唔係佢啦 其他人來

你除晒衫個陣

我會好乖好聽話
識自己去廁所

半點點 hand hand

因為早起?

good boy good boy

hi

我睇到啲咩

兒童不宜

撞鬼..

瘋狗

原來

未訓醒？

啱啱醒 信唔信

信

就錯了

我都會信

好眼訓

做乜諗嘢

諗你

做啲自己會精神嘅野

便便便便便便便便請你食便
粗便幼便撈便拉便食我小既便

邊個doggy

你今日sit左未

你幾時有醒過

野生的鍾生出現了

可能暗示想扑野

準備訓個時最精神

波仔

無野

我個bf毒到連連登都唔上⋯⋯
係咪好毒

i m ur master

ok

有冇人想⋯⋯

呢到d現充多到呢

爆炸啦！！

唔可以咁早食野
肚仔餓now

早啲訓咪得

我都係咁話

Wawawaaaaaa

你知我點諗既

哇 表白阿

弓囍佢哋百年好合xd

淫

我愛你

貴圈真亂

我話你本身

我清過清水

波波先係清過清水..
清水波波都未聽過?

胎B...

開心啦？有得脫離單身

啱

新人報到

173/25/1
仲有咩想知

上水

柒咗
深潛

我係呢到吉祥物貓b

有咩trigger您上黎

你信我個妖孽啦

收風呢度大把矮仔

Hi

原來係叫貓b

睇完都打冷震

唔係。。。

唔同意

單腳

.....ok 我走了

？
死高佬？

明知故問

呢啲係咪叫打情罵俏

應該唔係

我口頭禪

得 唔使再講嘢

喂阿

@新人 呢個post啲人好淫 小心啲

特別係。。

您睇吓 佢幾快就想要我

系 ><

奶到你射精

想講邊個

系你老母臭閪？死返5p啦 懂不懂規矩？

999

口惡。。。🙄😢

收嗲啦

唔會

爽到你1分鐘就出

你囉

我？

好淫呀你

細佬唔好

人唔笑

屙夜尿

錫邊度

唔洗ff 直接黎

訓哂？

未，但準備訓

HI

訓唔著 屌

純粹失眠

你呢靚仔？仲未訓

蟲草巴好正
J死我

話俾你條仔知

早啲返屋企啦女
呀媽擔心你

真係好正

唔係呀

有冇人嚟接我

成人台po自己條j 自己睇

有啲想食m記

我同佢一齊j

人間極品

而家食？

就派你去啦
任務完成再話我知
早抖

唔了 要減肥

唔了 好凍

千杯不醉的我居然覺得不行了

決定絕交十秒！

你減乜。。。

冇我 冇左屬性加乘
快d返去啦
返到話我知

佢就係就係啦

long island小王子

得閒先